[廢老]最憎d呀伯搭巴士大大聲播歌

今日搭巴士
後面個呀伯帶住個漏聲earphone聽粵曲，大聲到同直接播收音機無分別
D女高音仲超刺耳 四周圍d人都閃去坐第度
我忍唔住擰轉頭望住呀伯，指一指耳仔，笑一笑
屌佢扮睇唔到 望出窗
我再好聲好氣叫佢教細聲d，佢話「棺材舖就靜呀 去棺材舖啦！ 」
.
.
.
我：「岩呀，呀伯你有得聽就聽喇，棺材舖無得你聽架喇 」
呀伯「你⋯你⋯」左成分鐘都講唔出野
比果兩蚊搭巴士大晒呀

嘻

會唔會無插線

聽歌都算好啦，仲慘係玩鬥地主呀，推金幣，同candy crush呀

d煩膠音樂係咁叫地主搶地主，仲有不停 delicious

睇字都有聲
唔開聲打機會死咁

巴打好波 最憎啲死廢老
之前見過啲廢老坐地鐵一個人坐三個人位

有冇人組團去教訓呢d 人

有個直頭帶喇叭
搵架手推車推住搭地鐵
返早撞過幾次真係想死

巴打好波 正評比你出聲屌

有冇比三個人錢

坐言起行呀 唔屌唔鬆化

點解唔即場批判

屌佢老母，就黎要dl定一首主能夠大大聲撚一撚佢地！

屌 睇字都燥

廢老真係好無公德心

有冇睇內文
即場屌到佢口都窒埋啦

有冇Lin